其實我有超能力

你入黎留言我就知你條j有幾長

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

5cm

我呢

比盡3cm

13cm

我呢？

我都有超能力可以知你幾on9

17cm

絲打黎

我名你冇睇？

歡迎提供證據

咁都俾你識穿咗添